有冇人覺得自己同所有人都唔會夾

有

閱

Lm

me